屌曬所有留tg交友嘅狗公狗乸

想當年舊登一日只準3個pm
都俾人話會有狗公
所以連登咁耐先冇pm功能
屌你宜家冇pm功能
你班契弟直接留tg交友約炮
唔好同我講你班pk真係搵知心好友
留tg嗰啲十個有九個都係為咗扑嘢
真心覺得而家留tg呢種文化好撚on9

死翻去skout啦

唔係一日5個咩

唔係呀一日得三個